{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 드림밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 そして基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 また、ペットと一緒に入室される場合には、当該ペンションでペット入室が可能か確認してください。 もし入室を拒否されたため、払い戻しはできません。 滞在場所では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室の際はスパ/ジェット機をご利用の場合、入浴剤、花びら、ろうそくの使用はご遠慮ください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 高速で便利なインターネットが可能です。 プールは6月末から7月初めまで開場し、9月まで運営されます。 水着とビーチタオルはご用意ください。 屋外テラスでバーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があります。 ペンションのすぐ前には渓谷があり、渓谷を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途かかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合には、当該ペンションでペット入室が可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペット入室が拒否された場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ペット入室が拒否された場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は禁止ですか？",
            "answer": "滞在場所では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で入浴剤や花びら、ろうそくを使ってもいいですか？",
            "answer": "入室の際はスパ/ジェット機をご利用の場合、入浴剤、花びら、ろうそくの使用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "WiFiなどのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。高速で便利なインターネットが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月末から7月初めまで開場し、9月まで運営されます。水着とビーチタオルはご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "屋外テラスでバーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷を利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には渓谷があり、渓谷を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 761
    }
}